班iPhone友成日話壞WiFi,根本自己攞黎

個個貪平用埋D cheap router，尤其tx link
抵撚死

咩樣叫壞wifi

我都有同樣問題,
會無端端上唔到網,
成屋所有device都係連到Wifi, 但上唔到網。
之後要熄router 再開返先得。

其實係點解

用an機就會壞WiFe

利申:已壞

姐係用an機就算router壞都上到網

用牙石Router 未試過上壞

唔通樓主認為iPhone有功能可以查到個router值幾多錢
個router唔過500美元iPhone會自動拒絕連接

你自己屋企用tx link 就抵死啦，牙石都係貴小小

Sor,應該係自動斷WiFi

我冇用牙石,我屋企用Netgear
牙石出名平價版入門級既野用料幾差
要買好既牙石野應該係要比TP貴幾倍果D
TP就唔好買貴既因為用料同平既一Q樣衰~完全呃錢

屌 好多時都係 上上下上唔到 (但仲連緊） 搞到要手動斷線再連多次

屋企就買返隻好小小嘅牌子啦
咪買乜乜link 啦

有咩推介 成日睇睇下咸片轉左4g

Router路由器 集中討論區(7)

Iphone開飛行模 再關就得

其實咁未必係router問題
router只係一個點你必需要經過
連到Wifi即係你既設備連去router冇問題
但router出唔到街
只有一半可能係router有一半可能係網路商既問題
唔好似為[熄router 再開返就得]一定係router問題
的確有機會係router老化左就壞會咁
但都有可能係機摟老化左連線一段時間就當Q左
你重開router,即係重新再連接過機摟佢又行到陣
網路商既問題佢地完全唔會認
明顯過左咁多年D野會壞
佢地死都唔認又老屈係你router問題
是但整隻電腦ONLINE GAME唔用router接直線放一晚
起身斷左你就知咩事
最好星期六試特別易出事

咩用用下Wifi轉左4G果D都係咁因為電話有開補助
原因係為左比你好體驗佢檢查到你連出街唔穩定就會自動轉4G

PS:買個好D既router都係會少左擔心佢出事,但網路商既問題最煩但又冇解,轉第2間都未必會好

又係用家問題

router都整得壞手機wifi既 ?
唔怪得咁多弱智啦

其他 device 又無事, 係得 iphone 係咁, 根本iPhone 設計缺憾

唔好意思 用緊Airport extreme都會有時上唔到 要係電話off一下wifi再開返先上到

check到型號

求指教